唔係下化，呢個時勢趙博仲捐錢畀武漢大學

14分嗰度
我有閒錢都捐畀官司纏身的手足啦

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 停飛所有來往中國航班

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

見到一個幾有意思嘅留言：

香港人總濫情，但請不要同情中國人。

過去，香港人捐了多少錢給四川救災救難？結果全被官員吃了。

然後，香港人被警黑打到仆街的時候，中國人在笑，中國人甚至為警黑打氣。

今年年初，香港人已經明確告訴中國人：武漢疫情不容忽視。

中國人卻反罵香港是假新聞的天堂。

多年來，中國民生問題愈發嚴重，樓市漲價，空氣污染，食物造假，階級特權，乃至今天的疫情爆發。

但中國人還是盲目擁護共產黨。

當香港人又開始婦人之仁時，中國人卻在暪報病情，逃竄到其他城市，不戴口罩吃唱玩樂，甚至惡意散播自身病毒，令世界各地均有病例。

香港人，如果你還同情中國人，那麼誰又來同情我們的醫護人員？誰又來同情我們的下一代？

香港人有香港人的共業，中國人的苦難亦是中國人咎由自取。

我們沒有資格去同情他人。

佢同中國有啲淵源，都算係大中華膠一個，而佢之前都話資助學生去台灣，勿過份苛求。

香港人被黑警打、被白衣人打、被藍絲斬、會嚴刑峻法重判、香港的大學被黑警進攻、被自殺嘅時候，武漢人民有冇同情過香港人呢？還是拍手叫好？

我唔會話武漢人、中國人係抵死，以直報怨就可以了。

趙博係以德報怨，呢樣嘢孔子都做唔到，亦唔叫大家做

趙博提過嘅一個叫陳秋實律師，其實算有